屌你老母香港政府係咪真係要做下嘢

屌你老母而家稍微多人睇嘅show全撚部買唔到飛
公開發售嘅飛極撚少量，唔好話買，連買嘅資格都冇
當經濟發展到一個地位，對娛樂嘅需求就會不斷提升
屌你老母而家想簡單睇場演唱會都唔撚得
香港人係奴隸？娛樂嘅資格都冇？
點解我哋要食炒價，點解連公平咁買一張飛都唔得
而家咁樣公平咩？
香港政府我屌你老母
黃牛死全家

你有你屌
佢有佢唔理

DKLM

香港政府做到野就唔叫香港政府啦

你發脾4都係冇得睇

香港買樓一樣食炒價

子華同軒仔都搶唔到
個網完全load唔到

連樓價都搞唔掂，演唱會呢d更加唔會理啦

指意香港政府就仆街啦

政府做野永遠同市民對立。

戇鳩，我晨早有飛啦，我係戥啲人唔抵

屌佢，500億攞個零頭出嚟搞已經好撚得啦，係都唔撚做，屌佢老母

呢啲係要香港人團結唔買先可以做的到...仲有香港人就算做到...而家巿場都係大劣人多...黃牛狗得閒理你地咩...

講團結..香港人已經食得屎先...有錢就係任性...只有睇唔起俾唔到錢買黃牛既人!

香港人係奴隸駁唔到

但係奴隸都要娛樂

我都想去睇張敬軒呀仆街